有FB Page搞眾籌「香港勇武前線基金」唔知係咪呃錢 求FC

已經眾籌咗4萬蚊美金！但呢個page曾經好多人投訴過，求fc！

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

推

link

我警告你班仆街！

聽日啲美國國旗唔好周圍掉！
路邊見到唔該即刻幫手執返！
完咗活動攞返屋企收藏！

快啲聽熟加背歌詞，
唱得莊嚴啲！

分段背易啲背：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.

And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.

Oh say does that star spangled banner yet wave,

For the land of the free, and the home of the brave.

聽日見！

推 我都想知 見佢個gmail好戇鳩

就係囉！希望唔係食血人饅頭！
報俾鄺神聽！

咪係又捐 唔係又捐 冇人去睇住 冇保障㗎
叫佢搵個有公信力既人睇住盤數先
612有民陣
星火有本民前

check埋開掛之達人個youtube channel有無真係捐錢去612
據我所知佢肯定無塭星火

係！
好怕利用同情心呃香港市民錢！

真係有人咁pk！

費事屌錯人
佢地自己出黎講解返就最好啦

但其實我身邊好多真係唔出嚟嘅和理非，想捐錢

我就覺得係台灣嘅義士應該除左屋企人，邊個都唔會信

呢條老千黎嫁
根本一蚊都唔會捐出去

好撚鬼囉
次次開live都叫人睇佢youtube片幫佢開營收
但其實佢d live同youtube片明明係各大媒體既記者辛辛苦苦搵命搏影返黎既
佢一句唔該都冇仲要遮撚住人地既logo

有時又打d字話自己記者都有份出去做live，但幾格入面冇一格係佢自己黎既

元朗726做live又話自己俾白衫人跟
中途斷左live搞到全世界幫手搵佢睇佢有冇事
隔一兩個鐘先出返黎話走甩冇事
都唔撚知係為左谷人氣定係做乜鳩
而家搞埋個基金我就肯撚定佢係為左cap水啦屌

五大訴求
缺一不可

樓主做乜放吹水台....

樓主再開post放cc台啦

係！

sor

捐星火就得，612佢話冇錢先再捐

推撚爆 咁大單野冇人知 呃撚左成三十幾萬喇

我都諗緊捐唔捐

咪捐
佢點證明佢真係會出錢俾前線
呢種基金真係講個信字
你話攬炒團隊我就信得過啫
佢？不了

推 似假

上次話自己係元朗做直播俾人打俾人恐嚇，講真元朗啲圍村佬要搞你你點會走得返出嚟啊，成件事自編自導自演
呢個開掛之達人，係正宗老千黎。

我都想知 推

我老母都見到, 有打算捐, 好彩我有問多兩句叫停咗
等大家FC查核

其實都唔洗fc啦碼，一睇就知on9

個page admin係做保險嘅

捐錢直接比星火果啲啦
唔好信呢啲來歷不明分分鐘係藍屍

啱

未知乜料
多人睇佢live
但成日cap screen 捉鬼
唔知咩心態

捐比d 唔知頭唔知路既，點解唔直接捐比星火同612

推 大家唔好隨便捐

要推

推上熱門俾多d人知

做保險嘅

Push 啱啱想捐好彩search下先
佢係台灣手足唔夠錢個post到復哂所有留言叫人捐

啲連登仔話FC撚搞彎左場運動喎，佢地唔高興呀

再推啊

又係呢個垃圾page
上次已經比now投訴完youtube開唔到營利
點知仲夠膽眾籌
大家真係等中伏

保險佬係可以去到好L盡

係囉！

冷靜D，係又老千，唔係又係老千，等佢地交代啦
佢個live 有齊哂幾個台 睇到唔同角度 其實幾實用

兩個月前已經屌鳩佢喺元朗自編自導自演啦
況且上次youtube開營利失敗後
仲死心不息要眾籌
因為佢搞左兩三個月content farm既ultimate goal就係要集資嘛
至於集資黎比義士丫定係比佢自己私人用
你的確可以事後追溯既
追到的話

push

其實係連登仔整出來嘅，佢直接偷咗，每次有live你睇呢個網就得 views會去返原本傳媒嗰度。

雖然有時會貪方便睇距，但無公信力嘅人出黎監管啲錢，係一分錢都唔好捐！

n合一live肯定係偷呢個source？
我淨係知佢其他post係偷人片圖字再加工呃like
fb live又係偷人官方source呃view

無錯

都幾肯定係，就算唔係，佢都係偷傳媒嘅，都仲要誇自己係前線之名。

星火

其實比佢眾籌成功佢就fatfat
籌USD$130000
6.9% processing fee
USD$121030=~HKD$938000
做三個月content farm賺九十萬

呢d page根本就信唔過 仲要now公開屌過

【Now新聞台】影片分享平台YouTube一個名為「開掛之達人」的頻道，未經Now新聞台授權使用本台直播畫面，有關行為涉及侵權，本台保留法律追究的權利。
好心唔好偷方便睇佢 views數對傳媒好重要

要捐就捐星火

真
要幫前線點解要經一個無credit既第三方手

PUSH

yes！唔該推上熱門！
唔好俾人利用義士/前線之名！

電話好難睇

好鬼wo
佢個所謂直播平片係freeride其他記者成果，仲要大大隻字叫人support佢既youtube營收
信唔過

搞到now都要公開屌柒佢

個眾籌已經有4萬美金！
唔好俾佢再咁利用示威者之名！

pish

呢個基金乜料呀，前線無聽過，又無覆可以點拎

上次佢嘗試開YouTube營利都係用呢個牌頭
話捐錢比前線
但無任何實際措施講到出黎

鳩page

大把人睇

睇唔緊要 唔好用前線之名去呃人錢

727個晚fake鳩全世界話元朗失聯乜柒

打段字點樣幫點聯絡點交待點用核數乜撚都冇
真心希望有人幫到流亡義士
但一定唔係呢檔嘢

推，似係呃錢

5萬幾usd 了 好撚多港豬

佢最好有人核數
咁我唔介意炒車

不如直接去個眾籌投訴stop咗佢

條友之前都尻尻地嫁喎
咁大筆錢真係信唔過佢

九十幾萬港紙呀大佬

Push

屌,咁撚多基金,出面仲有成7千幾萬基金未撚用完
就話要籌俾前線
我屌你老尾一定有問題依個FB PAGE

聲稱前線
但又捉鬼
日日放風要眾籌
捐去612 星火仲好

無跟開
佢點捉鬼法

同金水一樣賤

可以比首期了佢

Live cap 圖 火魔法師
叫人起底
上次忍唔住屌佢唔好捉
依家d 捉鬼post 好似del 左
最鬼嘅佢稱稱佢有班前線手足
又前線又捉鬼
依家玩眾籌
鬼到爆炸

仲可以用

推
最撚憎人食人血饅頭

仲有其他人整啦 唔好淨係以為得佢一個有整

直頭係騙局啦
有冇方法拉停佢個眾籌？

有冇一個screen 放4間

直播返蘋果嘅直播 其實係咩玩法？？？

第一，基金係尋日7/9正式成立，即係話1日唔到左右
第二，咁急去話我地係鬼，言之過早
第三, 話我地係鬼既人, 你上過前線未?
第四, 我地已經聯系左多位流亡台灣香港義士, 我地好快就會直接提供現金援助
第五, 我相信想沫黑我地隊伍既人, 一定會繼續好努力地繼續沫黑, 不過我都邀請你地同我一齊去前線, 我地有咁多隊友比人拉, 比黑警打傷, 唔敢入醫院, 飢寒交迫, 6月,7月,8月果陣已經有經濟危機, 我地努力想用其他方法去自力更生, 盡力唔想去搵人幫手, 結果原來都係會繼續比人沫黑，不過我唔理得咁多, 我地有我地繼續抗爭, 你地有你地繼續沬黑, 我無所謂, 反正企得出來抗爭就預左好多衝擊, 我地會怕你麼?

by 1號機

PS: 我地Team無人做金融的，小弟由6月9日就開始罷工
如果大家都能夠團結三罷，依場運動一早就勝利了
香港人加油! 團結一心

我地係放比自己隊友睇, admin負責控制cam
簡單D講我地控制CCTV比隊友方睇~
同時依度會殺哂D 5毛, 方便通訊

我地放4格/6格/9格,
但目的其實係比隊友睇~ 同埋基本上我地既直播間係無5毛的

受助者會還我地公道

弟兄, 你咁講言之過早, 睇下我地之後既政績吧
我地既基金尋日先成立, 今日咁快就有人沬黑,
佢既目的, 大家應該都估到

平時佢個台幫人一個screen睇晒4大直播
幾方便 希望唔係鬼....

你唔尊重版權大家都知ga喇
上次比now屌完竟然有面拎「第一次搞唔識」黎做藉口
咁其他相呀文宣呀文字呢？
又因為殺曬五毛所以就咁re-upload當自己野呀？
信你都on9啦

美其名清五毛
但偷人野營利係咩玩法

啱啱又偷立場相出post喇
手法熟練

咁易籌就唔會咁多人唔識支援前線小朋友

同條仆街金水一9樣

呢個我都想捐 但怕呃人 有無邊到咩機構可以捐？？

點入錢？喺邊到搵

本身已經有幾個義士基金一直運作緊亦一直收緊捐款，你無啦啦開個眾籌，好難唔令人懷疑你係想借幫義士為名cap水為實

係咪呢個？？

捐俾星火啦！

星火好撚慘 最做得野但就完全畀人無視

呢個page 果陣元朗斬人已經開live扮失蹤撚手足
Attention Seeker 黎

推 呢啲仆街仲衰過藍絲

一直都係咁，有無巴打幫手一齊report俾蘋果。
上次NOW已經係youtube ban咗佢。

唔好再借前線之名食血人饅頭啦，你d片全部都係偷傳媒嘅，你一d證明自己喺前線嘅嘢都無！
你俾晒證明係捐咗俾前線咪得囉。
你係啱嘅無人抹黑到你。

我都記得

你係黑警? 咁想chok我地團隊既料?

我地個LIVE比自己人睇, 你估比你依D花生友睇嫁咩on9

關咩黑警事？你依家係食血人饅頭呀！
唔好再借前線名義叫人比錢

放心，已經report俾蘋果及各大傳媒。

唔緊要ga 你過黎同我地一齊去前線lol, 你夠唔夠膽? 你係既留TG, 唔好講咁能多廢話

唔關去前線事呀，你唔好掉轉d嘢講。
依家係懷疑你呃錢呀！

我警告你唔好再含血噴人, 你其實有無去過前線????

星火/ 612都有做野~
台灣果邊都有捐, 不過一次性
星火都有幫拖,
依兩間都無問題~ 各有各捐
我地依邊係支持前線衝衝子, 你係有興趣既就加入我地

捐錢關去前線咩線，你乜保證乜事跡仲要畀人屌過咁多獲有人質疑好正常，睇你咁講野咪更加覺得你開個基金係呃人錢，食人血饅頭食到咁仆街祝你全家生愛滋

講幾句丫開掛

我地依邊主要負責台灣流亡義士
我地fact check過, 原來無政黨幫過佢地
邊城無理台灣義士事務
612只係一次性批兩個月生活費(合共12000$)

btw, 依家已經聯絡左16位義士, 如果仲有, 希望大家可以比contact我
thank you 大家

不願面對？

how about this

你唔俾錢俾佢哋 我一定報晒俾全部傳媒

明白你地驚咩~
但放心我地保證唔會侵吞
我講幾多都無用，做到野最實際

依家已經聯絡左16位義士,
我地會直接去台灣發錢比佢地
如果仲有其實義士聯絡, 希望大家可以比contact我
thx all

點證明你有俾錢佢地

我只係留言叫d網友小心，就俾佢ban咗

你唔好咁激動, 你咁激動我都會好激動~
我岩岩先番泥, 就睇到你地係咁屌我地既基金
做乜鳩?

幫人都要時間，都要計劃，唔通我依家大大聲聲同你講我係陳大文
你過黎搵我傾咁樣? 唔洗防CPP? 唔洗防藍屍? 唔洗防黑警?
你估幫人咁簡單?

一句到尾, 我地依家主力聯絡緊台灣既義士
你有其他隊友既資料就唔該send埋比我,
如果係幫手既, 就係咁幫, 如果係屌我既, 我唔會再理你~

兄弟爬山, 各自努力

有無咩渠道可以申請？我都係前線手足

佢識玩就一定係ban鳩你
一言堂
所以我從未喺佢page留過言

lm

留名

你依家咁樣講野好難唔會比人當你係藍屍, BAN你係好正常

回應到我上面d疑問未？
唔好扮睇唔到

「小心」都被你ban，你唔好再pk d

我個LIVE擺明係無言論自由, 你當我極權又好, 點都好
5毛, 藍屍, 一律封殺, 講完

你唔係講咁少野, 你認真D諗下你成句係點講?

當然啦佢係唔會敢答
因為佢知自己用緊content farm方式營運係好有問題

講小心 就係藍絲 你無嘢呀嘛？

我係前線手足想你幫手 可以點聯絡你

兄弟爬山, 各自努力
想捐既兄弟, 有星火和612途徑
來歷不明既, 風險自理
一句講野, 食人血饅頭既祝你百病纏身, 長命百歲

唔覆我

同問。。。佢唔覆無視

直接inbox我, 因為唔得閒睇太多介面

我係前線手足，想拎前線基金，可以點聯絡？

你inbox多次, 今日發夢好忙, 或ADD TG

扮睇唔到x1

弟兄, pls INBOX開掛之達人

扮睇唔到x2

扮睇唔到x3

我唔想亂咁inbox你透露我某啲私人資料啵 尤其你乜信託人都無 你畀你聯絡方法我先啦

版權重要D定係前線視野info比隊友睇重要D呀??
仲有鼠B 你其實係咪藍屍? 咁得閒攪鳩我地隊友既?

咁得閒既

比你個TG泥

好，但我無流亡台灣，只係學生，想拎錢買gear(機場日棄咗，飯可以返屋企食，搭地鐵可以跳閘。

你畀左你tg我先 我有幾個需要你幫手

你開tg出黎會唔會方便啲。。

我地有GEAR免費提供, 基本上係前線都知道我地既功能,
依家圍爐屌柒我果班根本未能上過前線

屈藍屍呢招你覺得有用咩？
唔好咩隊唔隊友住先
你偷鳩人片相字仲可以聲大夾惡
勁

今日我無gear所以遊完行就走邊到有gear拎？有無tg？

我好多前線手足唔知唔啵 你有無證據證明下你有免費gear提供畀人呀？

唔好一黎就話人藍屍。。大佬，邊到有裝拎，好需要。。今日無裝所以早走已經好內疚

最近真係好少好少gear拎。。。除咗觀塘果日

facebook inbox比我, 有人會覆你

有無tg呀，大佬，有個人資料呀。。。

不如唔好話乜inbox你，下次有遊行集會，你放上連登，影張相話邊到有物資，咁未得。

good idea~

不如唔好話乜inbox你，下次有遊行集會，你放上連登，影張相話邊到有物資，咁未得。

應該好多人都覺得咁就接受。唔係下下要人inbox。

開掛之達人 咪就係 光復元朗前一晚
條仆街直播去左人地村口
之後失蹤, 搞到成班網民打電話去搵消防救護去救
根本好撚有問題

咪撚捐呀
肯定呃錢

多謝巴打，咁就個個都信你啦等你開post，已追蹤你。希望唔好潛水。

無問題呀

有咩留返同個官講啦老千仔

食人血饅頭

已經同佢講咗，下次佢會買物資俾大家，會影返相，例如豬嘴頭盔等等，所以唔好屌住，俾次機會人地。

呢個page信唔過

大家請追蹤佢，如果佢連咁少既承諾都做唔到，就知乜事

條友做野無撚腦架
捐錢畀佢地都唔方會做得其所啦
咪撚哂錢

一次不忠 百次不用

有問題? 你入元朗去check班鄉黑裝備lo, 你咁叻? 你去Lo

自編自議自演，根本有手足係佢直播個現場，
啲手足話根本咩都見唔到，天下太平！

重有，開掛之達人係到暗示比元朗鄉黑搞，
我心諗比鄉黑捉左咁易走得到？

死老千

又唔好咁講，收咗幾十萬，點都會做野，有良心的。
下次佢會買物資俾大家，同會影返相，例如豬嘴頭盔等等，所以唔好屌住，俾次機會人地做野。

你死撚埋一邊啦 智障

敏感時間 去做埋啲柒野

成效呢 ? 無成效就收皮啦

高記仔女assemble！聽朝我地條人鏈可唔可以連起中西區五校同堅尼地道兩校就睇你地喇！歡迎所有舊生同在校學生參加！

啱呀

咪再嘈，錢佢就收咗。
俾次機會人地證明啦屌你地。

條友 無腦又智障 做野完全唔可靠

收左幾十萬 仲會做野 ?
你再天真啲呀
定係你係打手呀 ?

就俾機會人地做囉。咪嘈

屌你老母，人地依家收就收咗幾十萬，唔做野你吹得佢脹？嘈乜鳩？

P牌
洗撚理佢咩

依家佢錢就袋咗，之後乜動作都無，證明唔到幫人就知乜事

隔離個post先屌走件p牌帶風向
依家又黎一件 喂開掛之達人你都幾多ac架喎

要呃既佢都呃咗，佢大可以唔澄清，拎埋幾十萬走人仲同你地係到嘈咩

你屌我可以, 唔好屌我地其他隊友咁辛苦建立番來既成果
仆街, 我地咁努力去做文宣, 你理能得我偷定係咩,
最緊要有成效, 版權依D法例我理能得佢, 我平時係條街拆磚係唔係又要比你地屌? 我地要做既野就係要五大訴求, 為左依樣野
我自己跳落樓都無問題

俾次機會人地，下次見唔到佢有買物資俾大家，就叫連仔公開佢mail，應該起到底。

最憎食人血！

你覺得會有下文咩

屌你，係就快啲做野，證明自己，唔好袋袋平安。

無既話。。屌。。咁點要連仔幫手揾下isp註冊係乜水喎

我地飲都係飲自己既血, 6月,7月,8月
都係飲到自己D血乾哂先行到今日, 點解咁多人想我地死? 點解?
我地努力去抗爭係唔係無意義? 最後仲要比人不斷不斷咁背刺???????!!

點解?? 係唔係努力去抗爭最後既結果就係咁?
你地答我係唔係?

實有架 唔係點cap多幾百萬

咪係個一球野度拎一萬幾十買堆gear出黎派塞下你地把口
跟手又有得繼續cap

你乜證據都無，聯絡左十六個義士又無證據，有full gear提供畀前線又無證據，乜都無剩係叫人inbox你，真係會做個個真係戇鳩黎

而家無前線手足識你個基金喎 你肯畀TG未 大把人等你救活

唔好講抗爭，依家講緊你疑似呃錢！

你要D咩證據? 你想要佢地全名??? 定係想要佢地住既地址??

笑死, 你睇下你條友咩 logic ? 無腦即係無腦

你偷鳩人地成果, 仲話無問題 ?

被你偷嗰條友 , 佢抵死既 ? 佢老奉做野啲出嚟畀你偷既 ?

網民 call 哂消防救護救你依條智障 , 哂撚左人地時間 你老味仲好似意思話無問題

好心你依啲廢人就食屎啦 扮乜野啫

希望你會公開證明到所有金錢，用咗係邊，點用法，咁我地就唔會質疑，大家都俾啲時間開掛之達人，整返好條數，有明確既收入支出。

係呀係呀 知你好撚叻啦 係屋企左偷右偷post野落自己個page度抗爭

好撚威喎 食到幾多個tg呀？

cap唔cap都算，最起碼。。都真係用返少少野啦，20萬，用10萬買裝備，都好夠，買到好多

屌你老母成個page d野又係偷返黎既
衰撚過新假期 完全搵唔撚到一樣野係佢原創
除左個cap水 project

無人叫你畀呢啲資料 你一尾叫人inbox你個Fb message但自己又唔肯畀自己聯絡方法人叫人點信你

唔係重點，重點係，希望佢會公開證明到所有金錢，用咗係邊，點用法，咁我地就唔會質疑，大家都俾啲時間開掛之達人，整返好條數，有明確既收入支出。

希望佢會公開證明到所有金錢，用咗係邊，點用法，咁我地就唔會質疑，大家都俾啲時間開掛之達人，整返好條數，有明確既收入支出。

繼續推

比你老母咩 話聯絡左個十幾個流亡海外義士
得個up 乜撚證據都無

點會唔係重點？
創作版權等等都唔重要呀？

講到尾咪驚到時比人踢爆大鑊個陣黃撚左個時比人起底囉

屌佢老母唔係now洗撚出聲明屌柒佢
偷字偷圖偷片偷fb live
屈機到

喂 又潛水呀
故仔都懶得作？吹水程度同政府有得揮喎

唯有繼續推

兩樣野，佢籌錢係話幫人，唔關佢個page事。
佢籌到錢，未要公開返啲錢點用囉。

乜證據都未有前 點解我要捐比你
捐比星火唔好？

呃錢嘅重唔快啲report佢？

人呢 有證據未

最好笑係咩公開自己身份會全軍覆沒

屌你大J伍公子依d kol行到最前都仲未覆沒呀

D藉口多撚到 作夠故仔未呀

Report 我會叫埋前線手足report埋

依家係話，佢已經收咗20幾萬啦傻系，要佢交代返啲錢呀。唔好再捐俾佢！

潛咗水？

笑死 你望吓佢啲回覆 使唔使咁不可一世啊

點report，希望可以信用卡退返俾手足。。

係撚
寸過馬撚呀
返去就report佢個crowdfunding

仆街，似俾你地嚇到着咗草，屌，叫佢下次帶啲gear上前線分嫁嘛

邊止呀傻閪 60萬都黎緊啦

啲人呃錢真仆街，望佢哋去新疆。

行得正企得正洗撚著草

係喎屌你地！快啲叫條仆街，一係買返物資，要有收據，好似國難五金咁派！

佢條柒頭，一陣又話，下？我上前線分裝，一陣俾鬼逗我幫佢諗定籍口

一係話，下？我點拎咁多物資去，驚俾人查車

條友連有無行出黎都唔知 d錢9成凍過水

唉，當俾咗首期佢，唔係可以點解決？

做左會員先
然後右下角report

又係。。佢係屋企開直播，點樣出黎仆街！屌，佢成日話係前線，佢係屋企轉人直播

算啦，啲錢就應該無得退袋晒入袋
叫人咪再咁傻閪利用香港人既良心

只有夠多人report到平台refund先可以解決
唔係就凍過水

上次元朗已經係咁啦，上返水仲串柒柒

不如叫連仔出手？有mail登記，實揾到條友。
不過俾1星期時間佢證明？

睇個crowdfunding平台，多數應該會係個平台hold著筆錢先

佢覺得自己坐擁10萬網軍呀嘛
洗撚理你地班連登仔

yes please

正常籌得錢，都大大方方，有文有路。。
條友一黎就話藍絲，又話自己前線又點又剩。明明日日係屋企開live。btw，前線手足好少話自己前線

Report都懶了，希望佢有良心好過。

佢喺連登屈鳩晒我哋做藍絲
仲話自己唔得閒睇咁多介面
真係好撚柒威

豪俾狗

真心

除左攬炒巴

我暫時係唔會捐錢去任何基金

PS 其實我好希望有啲知名人士會搞個保護前線基金
ff Tommy etc

依家係求佢拎返d錢出黎咋，佢唔拎都吹佢唔帳。
拎咗人咁多錢先話去籌備點捐，係人都明咩事啦。

條偷片狗食人血饅頭食到十萬like
屌佢老母

Ching，其實好似我咁影就釋除到部分疑慮
依排資訊咁混亂，大家都係為求安心

令外現金資助個d可以叫受益既手足盡量影返收據連連登名上黎post，都算係一種解釋

其實最後鎖定左啲乜？

條友根本係有問題
人地屌佢就spin 人地話前線
公你贏 字我輸
前一句唔係自己友 後一句花生友
我唔撚知你前線定後援
個人格有問題就一撚定
咁你自己友捐飽佢
咪撚出黎啦

佢哋又開咗幾個新AC

已REPORT佢個CAMPAIGN，希望各位巴絲跟機，阻佢食人血饅頭

去下面個網申請ＡＣ之後再ＲＥＰＯＲＴ

最距叫人捐錢， 乞兒

good🙏🙏

得我一個REPORT無人，叫齊哂身邊朋友REPORT，再呼籲各位捐錢畀星火 612啦

1.如果cap水，點解要捐比佢
2.九十幾萬用二十萬買gear都仲有七十萬bor
3.大家唔信佢係因為佢channel偷人成果，品格受質疑
4.乜證據收據都無淨係佢up，人地唔信佢好正常

呢個係呃人架

巴打會唔會開過個post叫人report
始終#1多人睇d

最叻叫人捐錢， 人血

我見佢幾次強調自己辭咗份工去搞革命
我想問佢會唔會喺基金度出糧畀自己?

2019年8月26日 10:09
【Now新聞台】影片分享平台YouTube一個名為「開掛之達人」的頻道，未經Now新聞台授權使用本台直播畫面，有關行為涉及侵權，本台保留法律追究的權利。

通常呢 都會講到自己好慘嘅
然後引佢啲網軍就話係個基金度出糧都唔過分姐

屌你老母收皮啦on9

駁唔到

唔辭工點掂
每一個鐘出一個抄post喎
搞足三個月
夠fan base咪cap水

重出糧？成份拎左比首期啦

係屋企嘆住冷氣搵錢話咁易

屌你村長仲未死

我就唔撚明
作為去左台灣既義士
究竟你會比contact 612星火
定係比個on9偷片偷圖偷字偷fb live既fb page呢？

開左

入去幫手推

未俾狗咬死 叻

唔好捐！

7月初用呢個睇直播,
早排先叫人透過youtube睇佢地,
然後話收益唔知捐俾612定星火,
結果半個月轉左眾籌,話幫71台灣義士,
依家諗落真係鬼鬼地,
即刻unfollow

因為佢比now版權申訴
再黎多次佢youtube channel就要收皮
咪轉做crowdfunding cap水lor

即係咁,你俾now警告過一次,
就即刻轉手法cap水,俾人一種死要錢感覺

Report開掛之達人既Facebook Page，

再report佢個籌款網！

其實真心為成個運動既
點解錢需要經佢手
令人有咁多質疑
尤其已經有星火612國難五金呢d信用值較高既組織
佢話用黎幫台灣手足既
都係嗰句
台灣手足會比contact 612星火
定比佢個on9零信用值content farm呀

為左可以令各捐款人可以將其捐款用得其所，捐畀星火 612等信得過既基金，請Report佢個Campaign，阻止佢食人血饅頭

1. 去呢個網申請AC
2. Report
3. Category: Spam 同打返點解你覺得佢呃錢

要再大大力推已經比佢籌到us70000接近一半咁多

Call credit card or your bank center. File a dispute or chargeback.
自己上網搵下chargeback (credit card)呢個keyword 打電話前自己做好凖備資料先Chargeback 係核彈 如果賣方/收錢人 chargeback rate多過兩三個percentage 佢個account非常大機會會自動freeze咗

From gumtree001 巴打

係呀！

任何不明來歷嘅衆籌都咪捐

推啊！！！

大家麻煩幫手推堆呢個
fb page「開掛之達人」食人血饅頭

寧枉勿縱，唔好捐

佢出咗篇所謂嘅澄清，大家幫手瘋狂留言俾佢。

錢七日到手，paypal 仲立即收到

自從睇完元朗直播live就知係戇鳩仔 留名等睇籌錢出糧比自己 之後去轉台灣影幾張相就話比咗台灣義士 又黎多次自編自導自演

搵伍公子好過可信度100%

無錯 宜家佢一定老作啲證據

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

條友仲叫捐錢嘅人去前線睇佢有冇做野，屌佢老母，叫佢比個啲過數証明又比唔出

句野既意思即係「我係唔撚比嫁啦，咬我呀？」

突發
Campaign stopped

繼續加油，佢好似係未認證paypal。
唔好俾佢有得繼續呃錢！

係呃

捐星火好過

推post！

條友依家仲spin落去第二個人度！
pk到世界盡頭！

佢都係話會傾下咋，唔係有鬼，使咁樣？
佢嘅答問題方式極似警察記者會d警察，係咁扯去唔關嘅嘢度，之後又拉人哋石仔coco落水，但完全唔關佢呃人錢眾籌嘅事。

推呀

垃圾content farm page

一起告9佢 洗黑錢

今次大獲，原來騙子「開掛之達人」仲有第二個眾籌

今日佢再次置頂用大陸電影內容嘅帖，形容自己依家嘅情形。
佢係咩人，大家心照啦。

屌佢老母
動之以情但大話連篇
仲有咁多盲毛信
佢點解釋佢同咁多content farm有關係
佢第一條片”劉馬車vs黃之鋒”有咁多藍絲share先

要求「開掛之達人」立即交代眾籌款項去向